我中意左自己整迷你figure

想同大家分享下我用低温泥整既公仔
有冇巴絲打都中意自己整figure?
可以交流下心得啊

有阿jack同阿愁
有興趣可以follow ig: @coloury.craftyboo

留名學嘢

以為粉俠

見到個post名就諗起袁生

我想整胡迪

巴打想自己整定想我整

開班教人整得唔得

啱先follow左樓豬個ig！如果有機會整胡迪就好

用咩料整

有冇咩技巧

迷你仔阿愁好可愛

整得好靚

冇地方俾我開班

我都有諗過整胡迪！！遲下可能會整

用低溫泥(polymer clay)
D2 place手作仔有得賣
技巧都係自己摸翻黎

貴唔貴
窮書生想學下玩
邊度有得買

我有follow開你ig
隻貓巴士真係整得超靚
好想跟你學

係咪仲要買個焗爐

有間野叫手作仔 可以google下入面有埋價錢
我覺得唔算好貴既因爲一舊我都用到幾耐
Btw係要焗爐

多謝支持啊
絲打有興趣學整？

我都想整呀！！
想整個黎氹女朋友
如果有得教下小弟整既話就好啦

有呀 本身都好鍾意整手工
幾時開班授徒

我唔介意夾份租個場去整